欽差大神終到來 五大訴求絕不退讓 !!

欽差大神已駕到 五大訴求應會有正面回應 這亦是ㄧ塊偽民主照妖鏡 邊個偽泛民私下作出妥協 邊個就係鬼。